以匯控為例，除淨完唔派息，如果假設送紅股唔派紅股個股價更加慘不忍睹

掉轉咁睇，恒基12 唔派紅股都未嘗唔係一件差事